其實我 到底做乜？

長文 或者係打畀自己睇
或者只係想搵個地方講出嚟
同埋整理下自己呢段時間嘅諗法
希望冇人睇晒 同埋 唔好推
因為好怕你會睇到 驚咗我 咁痴線....

順其自然啦

1999

呀！

死黑警

我都知

我都估到會接
試下用不推文覆

不推文

非常好

都話唔好推

咁惡ga

邊有惡明明係哀求

年輕人太多不設實際性幻想。

明明係哀求恰我

我又冇對佢有咩幻想

做咩要恰你啫

點G你啫

加油！

我冇呀！

"冇"!

加油

做咩姐

之前聽過句說話
「我想你快樂 為了我自己」

都話用不推文覆

呢句好啱

一分鐘淨係可以用一次

一次

係wor!

打和啦super

做咩仲唔瞓啫

我冇呃你㗎

你leh,你又點解唔瞓啫

肚餓

唔比瞓!

我已經起咗身食嘢

食咩ar?

講你都唔信 所以唔講

有古惑！

做咩唔瞓呀你又

好講la wor

返八半

豬手飯

好慘

痴線

準時返學好學生

我都覺得

bonjour!

夜媽媽邊度有得買

我唔係

計attendance

男人老狗係到叫春 屌

圖or老母!

食完啦

之前買定

啱呀 所以男人唔準叫春

做緊咩

想食炸豬手

亂寫啲嘢 你又嚟

還我豬手飯

下次下次 下次大概可以

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

樓主男定女

係

liar

都唔知幾時再食 唔呃你嘅

我記仇的!

都好 會有個人記得我

有無咁慘ar

都好正常啫

日日追打你huh!

擊*

追打我

TYPO

你唔駛瞓㗎喎

你都係啫!

瞓唔著

其實.......我.......眼瞓

我都眼瞓 但已經冇得瞓

y u cls!

我有lecture

I’m not

yes u r

你地點識架

I AM BACK我今日skip jor 勁多堂

唔講得㗎

我都瞓晏咗 skip咗堂

爛grade啦!!!!

唔怕啦

係咪啊!

等乞食

有人養？

冇㗎 但唔驚

我冇係痴線！

啱啱入秋咋，唔好叫春住啦好毋！

唔好

我冇痴線

做咩唔訓

瞓醒

悶!

呢個世界永遠都係咁
鍾意你既你唔鍾意
你唔鍾意既又偏偏找上門

悶+1 有咩做

如果可以將分心意轉移 咁就好

我都想

4 hr + lecture , 3 hr employment session 依家就死